香港街場致命攔截，家屬報警 2

咁都有2

簡單一句，係香港踢波，做後衞是原罪

變咗防守藝術討論啦

呢條片你條班人睇
應該個個都要坐監

都唔明有乜問題，推波推甩腳，同唔識得跌啫

踢波唔撞得根本唔好踢波

撞唔係問題,進攻條友隻手係咪廢左,落去潟下力都不致於頭落地

食身位[得]著人個d ，個個都好有殺人意圖

先唔好話打後衛
教精大家，打龍既千其唔好出迎，企定定撲波好啦
你出迎攔到個波但對方踢到你而仆親撞到個頭
咁岩又有人拍片放上網
咁你就...

一句講哂 攻方自己抵死多過人地矛

上個po 張gif係犯規啊，片都有啊，自己睇喇
去1:10

係咪咁樣硬食先有品??

進攻條撚樣死左未？😘
撞下都發羊吊去打乒乓波啦😂

報警拉左未???

段片睇到
防守球員踢走個波之後進攻球員先撞埋黎
其實係進攻球員撞防守球員犯規

不過防守球員個格真係唔得
或者真係佢個樣先有人覺得佢錯

識人打龍好鍾意po自己傷勢

我係覆緊港毒之父，佢攞哩個同fb條片比
根本fb條友防守冇問題

hxh 團長同希索加 打
罵單都2個post

係清唔到波？

咪講左蓄意阻人前進=gif
攔截完保護自己=fb條片

但我都係講 fb防守條友冇問題

其實我覺得係撞得應棍，先會咁
fb個防守撚其實問題真係不大

話有問題個個唔係我
我同佢討論緊 我係話進攻方自己問題
佢話雙方都有問題

係囉 斷手之嘛

如果fb條友係咁踢就真係有問題啦

我覺得係撞得唔夠正，所以先會係半向前扑咁去，如果食正中間，一樣可以頭落地

get錯,sor

唔到都仲去

隻手撐地冇咁傷

最新情況係點？

踢波真係好撚大風險
個個收山腳

咁都有2 樓主收皮啦

上個po完咗就算啦

斷手好過死啊

撞下都發羊吊
唔好再踢波啦
玩桌球算啦

香港人技術一般，出的龍多數守到

咁都要開2

本身有羊吊定點??

防守係犯規 但我又覺得呢下攔截冇好嚴重 黑仔在落地落得差姐

落地會震真係幾大獲下wo 但又幾好笑

勁多都係皇巴球員

發羊吊點解仲要郁個傷者

雖然唔係支持進攻個個
但不如你比我大力撻你個頭落地睇你有冇事？

咪撚咁仆街啦

咪係
完左咪算
開新po有乜意義
仲有乜好講 都講撚曬

我試過7人場19秒果個碰撞
不過係同對方撞
我聯左8針又成地血

有無人知最新消息係點？

負評係比隻死衝波牛

係波台捉蟲就走去cc台

呢D咪香港足球囉 柒到唔敢睇

都係個句 你睇翻就知fb個條片條友係180度(背向攻個條友) 令到佢浪起左(咩住)攻個條友 高空落地
而個gif守個個係90度(打橫個身) 令撞去佢地都未致於可以令到攻個個比人浪起
依個係我個人睇法 唔岩聽當我9up都得

普通攔截

控甩腳唔收 死衝埋去 跌得爽

其實守方都算做得溫柔 你話佢彎腰果下 講真當你見到架坦克唔撚收咁沖過泥唔縮咩 波又清撚左
防6 攻4波都去到咁唔收 傷左真係冇得怪人

屌個防守班人有冇踢波嫁
呢個正常到冇得再正常囉
係個進攻on9 佢自己高速炒埋個防守到
防守果個踢中個波又冇踩到佢隻腳
進攻果個係咪自已有d咩暗病呀
咁都有得賴
身體咁撚孱咪撚踢波啦
害撚死人
最憎人做運動撞親少少就好似就死咁

順帶一提 如果個防守唔係避你加大隻d 踢走你個波企撚係到 個進攻仲傷 到時洗唔洗搵定棺材

個進攻好弱
飛起左唔識打個空翻
最少都前滾翻落地啦

報警之後點？

靜撚晒
撞下都報警
去打乒乓波啦屌

防守已經唔係沖埋去 一心等你埋黎清波 都俾人屌
踢波唔識保護自己 真係應該返屋企打fifa

咁樣震法唔報警由佢係到震 ？

唔收油推甩波撞到人發羊吊關邊個事

其實個TACKLE有咩問題

清脆利落, 要怪就怪帶波條友落地fail

可能平時打開fifa, 以為自己yaya toure 一野撞走人

fifa17俾你用球王朗面對面撞CB都俾人一野推開啦

睇完真係覺攔得幾靚, 有咩犯規?

守方都無出猛虎鏟球， 攞到波攞到位
攻方一係無經驗，踢開好斯文; 一係無碰撞意識準備落地…

明明守果個快半步清走個波 紮住個馬
係攻果個收唔切撞埋去
就係咁簡單，都有啲唔撚識踢波嘅人係度脫屌

防守嗰個根本自己都怕撞所以先轉身頂
點知攻嗰個完全唔收掣成個人撞落去

呢D波職業既話foul都冇得foul
攻方推甩腳/推向對方, 守防中波先腳向地

幾時都話踢衛生波唔好去到盡, 尤其是硬地
55波雙方都快既話真係要避, 最多避嗰陣伸腳篤波/搓波, 唔好成個人去晒
硬地落地太撚傷, 莫講話頭落地, 剩係屎忽落地鄧親條尾龍骨都痛到行唔到

攻方自己推甩腳 又唔識收
守方中哂波
有咩錯？

係好撚ON9
仲有人講咩防守姿勢唔好之類,正常唔係咁之類
痴鳩線,呢D都有咩正唔正確姿勢?
清到波就係好波,仲有非常乾淨,鞋面向地,完全對波去
助低馬清波有咩問題? 踢波既人邊個未試過

佢根本怕左條友卸身避
如果唔係就真係硬接硬火星撞地球

咁撚弱踢咩波
下次篤波算啦
又有得賭

最on9係標題黨 條片個Title乜撚野攞命攔截

以前街場打龍真係成日傷, 已經有著pad都成日撞傷擦損

我仲要係4眼仔, 唔帶超睇唔到隊友果隻
眼睛食波餅都食到飽
當然都試過迎波近到炒起對手

眼鏡

兩個都冇問題 係咁岩撞得應
防個個跟本都冇去盡 係則則地身等佢撞 好正常既阻人 係foul 但唔係咩大野
攻個個可能岩岩轉身睇唔到撞晒落去 如果佢醒既則一則冇咁傷 佢好似完全唔知撞埋去同落地落得唔好

就咁講個tackle有幾致命

傷者個阿哥係Facebook到既最新回覆:

利伸返自己唔識波先

到呢一刻 都已經唔係講緊個防守合唔合法 個防守令 or 唔令
係講緊
佢個人 縮低彎腰頂落＋放軟
因為進攻方輕跳 比 防守 一野彎腰頂落大腿到
睇真D 08-09秒 防守方 已經 扎左馬去頂 有小小彎腰
絕對明白呢到 防守方係要頂住進攻方既
咁進攻方比防守一野頂落大腿到 重心改變 成個人 飛起左
其實防守方係有機會可以頂住同抱住進攻方
等佢無掉得咁金既
但佢有無做到呢？

佢放軟有2個可能性
防守方 太細粒 頂唔住進攻方啦
Or
佢有心放軟
個動作係點 就等大家去討論下啦
但呢樣野就得防守方先知啦

如果你話佢真係無心 我都無說話好講

大家如果有得 slow motion 睇段片
見到 08-09 防守方個動作 係頂住跳起既攻方
個一下動作 大家可以討論下

仲有一樣野大家係無留意到
其實進攻方係比2個防守方 去 作出 攔截 後面個個做d咩
我就真係睇唔到啦

有D人話推甩波 我就唔多作評論
個個人有唔同準則
10cm 10m 又好
我就係咁睇就唔係好覺推得好甩既

仲有D咩硬要去同唔收 真係 唔洗再講
進攻方 推波 係影片 06秒 推到 08秒
08秒 防守一野踢走個波 到 09秒 撞低進攻方都係 1秒之差
可能各大facebook覺得進攻唔收既 師兄 只要1秒時間 就知道 要收 同 收得切啦
但老實講 我自己就一定無可能得啦

多口講多一句姐
防守個隊人 係咪狠 係咪矛 係咪好防守 係咪好剷截
就大家 自己諗自己啦
我唔希望因為 呢條片 影響到人地隊伍

我細佬就得一個
如果呢到我係到太激動 激嬲各位facebook 師兄
我自己係到講返句 對唔住先

我相信 大家都唔會真心想呢件事發生

Btw
真係要比D掌聲比 Tat Tat Ng
簡直係 mvp
老實講 佢惡意攻擊我細佬D言論 真係好mean
如果 我真人見到佢真係分分鐘開勁佢波
但佢真係好比心機 咁為防守方 咁去參加呢次討論
好多支持防守方既言論 都有比 like
好多支持進攻方既言論 都有比 嬲嬲
真係好卜心卜命
連我做呀哥既都自愧不如

唔識踢波就睇多少少其他人係點攔截, 唔識睇又係度鳩up分析

我敢講10個踢開波/睇開波既, 9個半都唔會覺得呢球有問題

佢細佬自己唔識保護自己就唔該唔好出黎踢波, 累撚死人

由鳩佢啦，跌就跌到癱癱腰
咪俾人攞返咋沙

屌既人都唔知有冇踢過波

佢轉身避完全係保護自己動作，攻方都甩哂腳你繼續去做乜

人地避就正常，有意識抱住你幫你去下度力係bonus

佢大佬都on9

有個咁的阿哥我真係當無出世過

利申 唔識波
受傷攻方唔收掣想撞死人

唔撞得去轉打乒乓波啦屌 仲有咩好討論

不如4個字[屌你老母] 算啦, 打咁大段似是而非慨廢話, 懶有道理

唔撚識波就死返入你老母個西啦
兩兄弟都咁撚弱智, 唔洗驗都知同一條腸出

跟本唔係識唔識波既問題

有玩過會有身體碰撞既運動就會睇得出對方係有金定無心

抱住進攻方痴撚線

斷過腳係唔同d

好GAY

剩睇大賽
我都唔覺有問題